一層1000萬嘅樓定兩層500萬嘅樓

1層1000 萬嘅樓
2 層500 萬嘅樓

幾大先

呢個價買到幾大

200呎

一層500萬私樓租出去
一層500萬居屋自住
搞掂

1000 萬樓大d靚d
500萬樓細d低級d 但有另一層樓可以收租

agree

2層 因為其中一層放租有機會再買多層

租住屋先，等筆錢滾大舊啲先決定未遲

Yes